何韻詩不屑：爭取女權，要在方便自己的時候

近期社交平台IG吹起一遍「women empowerment」挑戰熱潮，紛紛在IG上載黑白相，以支持女性權利，劉鑾雄太太甘比、千億新抱徐子淇、李嘉欣等都有表態參與。

不過有關今次挑戰的起源，卻有不同的說法，有指是源自土耳其一宗男友殺害女友的案件，但被有關當局冷淡處理，由於女死者的黑白相頻密出現在當地傳媒上，所以有人發起「women empowerment」挑戰活動，為女死者討回公道。

另外，亦有指是藉黑白相增加公眾對癌症的關注，尤其是女患者及其照顧者，也有指是為全球抗疫打氣。

網上亦有文章討論今次「women empowerment」挑戰熱潮，當中批評參與「women empowerment」的人，「澳洲山火時你們熱切為樹熊禱告，但滿街二噁英時也不見你們之間誰站過出來說影響生態」，並配上多位於去年香港抗爭運動中，受傷甚至死亡的女性黑白相片。

歌手何韻詩也轉載相關文章，並留言「We want women empowerment! (But only when it is convenient for us.) 」，明顯睇唔過眼一眾未有了解挑戰背後動機之餘，只識「趁墟」及po靚相呃like的港女。

不少網民認為何韻詩「講得好」，短短一小時已有超過2,400個讚好，而且亦有網民留言「炫耀係名媛專業呀」，寸到應一應。

何韻詩分享「women empowerment」的文章，不屑有些人只為了方便才表態。

不少名人都有參與「women empowerment」挑戰，當中包括劉鑾雄太太甘比。

食屎啦班虛偽臭閪

李嘉欣

千億新抱徐子淇

靠個西發達既爭取女權寧舍有說服力

其實 women empowerment 係咪要用黑白，上google搵下人地外國都唔係咁表達

成班臭閪整哂車頭相

又諗起整容馬鹿

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

閪比冇改錯名 真係靠個閪發達

詩詩

連登又關注女權啦平日叫女權死全家個d 去晒bin ?

任何野黎到香港, 只會被濫用扭曲膠化同變柒

全部比有錢佬屌完就做名媛闊太
然後可以不問世事享受豪華生活
眼中只有自己名氣
係叻女嘅

人權都唔識
講女權
雖然女權都唔多講人權

叫女權死全家就係不屑何韻詩所講嗰啲人，搞清楚好唔好

講得好

仇男閪

一班臭閪，個閪有陣支那味